如果你鍾意嘅男仔同你講

如果你鍾意嘅男仔一直都同你傾開偈
突然有一日同你講
佢鍾意咗個女仔，想表白
你會點反應？

我都係 你講先呀

可能就係想同你表白呢

我會祝福佢

想試你？

呢個反問唔錯喎

驚其實一直當我巴打

好難

唔知呀
因為以前真係試過有一次
同一case
但最後真係講咗第個女仔名

關我撚事呀

School Days

「邊個女仔？」
正常人都會咁問啦

但你唔係同我一齊咩

我都試過，係咪同一個人

答佢 關我撚事

你應該要扮到自己完全唔care
咁如果拒話係你你咪扮驚訝
唔係你既都唔會穿煲嘛

如果我同我鍾意嘅女仔keep開contact，出到黎都成日有身體接觸，無共同朋友
同佢講自己鍾意咗個女仔會唔會明顯
佢問個女仔係點又點答好

我試過扮冇嘢話：係咩？點解唔表白啊？俾啲信心自己
然後我就唔敢再問落去了

Who?

I love u too...

唔會通常女仔第一個反應都唔會係覺得係自己
你係追人既就答好似你咁

即刻整張閃卡佢嘆

試你

係囉
通常都唔諗係自己先

咁個結果係。。。。